梁振英：「世界最安全城市」稱號我們還要不要？

周日（14日）沙田反修訂《逃犯條例》遊行後爆發警民衝突，其間一度有示威者從高處擲下雜物。全國政協副主席、前特首梁振英在社交網發帖，強調有關行為警方不可坐視不理，反問「『世界上最安全的城市』這稱號我們還要不要？」

梁振英表示，有人高空擲物，不管何人何地，警方都不可以坐視不理。他又認為警方有責任全力全面緝拿高空擲物疑犯，反問「如果我們今日啞忍警察被掟，明日警察放軟手腳，變成上街遊行示威的人被高空掟磚擲物，大家會接受嗎？『世界上最安全的城市』這個稱號我們還要不要？」

不要了

企開啲啦過氣廢老

政府唔要吖嘛

恥與為伍

中國勢力正在挑戰一國兩制原則

係警犬暴力造成 搞掂班警犬咪得

我要呀，係班無委任證嘅暴徒唔要咋嘛

想做最安全城市?
保障你班畜牲安全咋?

安全的能力是有極限的...CY...我不做豬了！

沙田商場衝突後冇穿冇爛冇搶掠
足可宣傳香港依然係『世界上最安全的城市』

唔安全嘅話
新城市啲玻璃爆曬啦

世界最荒謬城市就有份

由你上任開始已經比你破壞左啦

真相

有警察就冇安全

關你撚事咩死開啦廢老
係要問就答你
香港人冇班黑社會黑狗喺度仲安全過有呢班垃圾存在呀
收鳩皮啦

咪因為政府先變到唔安全囉

咁多冒警暴徒都無人捉 緊係唔安全

唔要了吹咩

不了

呢個真係等緊佢死, 我去放煙花

不要，要黎做乜？威d?

689呢條仆街講野轉數真係快過777 好多

冇狗未安全囉

不了
只想支共快d死

你出少句聲冇人當你啞咖

全香港警察去曬鎮暴都冇罪案，根本唔洗警察

邊位呀 呀叔企開啲咪撚痴埋嚟啦

恥與為伍

政府要成立逃犯條例個陣咪話香港係逃犯天堂囉
係政府主動放棄最安全城市呢個稱號呀

香港好似地區來講亞洲犯罪率最低 但竟然有三萬警力
且薪水奇高

你話唔係維穩隊伍 邊個信阿

唔要了
我地目標係最安全國家

佢昏迷咗幾耐？似乎李波之前就開始昏迷緊

CY， 最屎忽鬼既稱你值得擁有

689真係好撚柒
不過用柒黎講
777算係青出於藍

好多不滿係佢積落架,講到唔關佢事咁

要！！！！

即刻散解警隊
就好安全了
支持港獨之父！

返去數廣告啦死廢老

西藏開左集中營無人出到聲咪最安全囉，我就唔想要啦

要黎把撚

其實連"暴動"都可以無人命傷亡, 百幾萬人上街和平散去
重唔安全?

你都有個稱號叫689, 你又唔用下？

法治精神 社會公義 仲要唔要?

東山再起呀

暴徒嚟講 新城市入面有咩設施係損毀左呢？

改做 警權城市 就差唔多

我地一直都係 冇左你仲安全好L多
你消失喇

又拎第一名

『世界上最貴樓價的城市』

啲警察變警犬咪你訓練出黎囉，警犬們，點解你哋今日變成過街老鼠，呢條友係元凶呀

最安全係東京喎

唔要

名嚟姐，恥與為伍

改名做「世界最可笑城市」啦
成個政府都垃撚圾到
普通既風險危機管理都唔識做
一次又一次錯判曬所有情況
全部行動都火上加油
問責制完全失效
跟住就繼續話自己係全世界最安全城市

食撚屎啦
香港安全從來都唔係因為警察 / 政府管治得好
係香港市民係安守本份姐

即時就屌你老母啦

有人冒警

一直都係班狗搞亂香港

港獨之父教識我地對準廣告商

安全 = 被控制 = 無自由

稱號係虛名要黎托7？俾你有安全，無民主，要黎做咩?好似大6咁有晒社會信用系統，世界會覺得佢好安全咩？挑,裝撚晒都唔夠香港有個世界最安全城市嘅稱號，收皮啦689

不要

好多市民被身份不明惡漢毆打

班狗唔打人咪安全囉

超 唔開case呃自己

北韓夠安全啦
你住唔住？

安唔安全好多時係睇當地人/外地人多唔多人選擇犯罪
香港最主要影響治安既犯罪好多時都唔係本地居民做
本地居民犯得最多既法可能係自殺

日本多犯罪 但好多都係本地人
唔係強姦痴漢就係殺人
呢樣野同日本人既刻板文化既印象又好似相反
歐美發達國家自然係多非法移民犯罪
但除左內戰國家外
從來就無一個地方既治安係根據於政治運動而受影響

呢樣野唔係講比CY聽而係比大家正視聽
治安 安全 同 政治運動唔係咁樣相連

的確好安全，咁多賣港賊會咁埋好多好多陰質野都可以無穿無爛

不了
讓比新疆

古思堯: 你企開D啦屌你老母.gif

最危險就係你班狗!!

不自由，毋寧死！

呢排條死老野多左出來9up

乜有人掟警察咩？
全部都係疑似警察嘅暴徒黎架咋喎

因果循環
如果而家發生嘅事係喺2009、1999年發生
你估有冇咁多市民支持？

躝啦廢物

要個稱號有糧出?
至少都比張惠康coupon 丫

依家"暴動" 都無店舖比人搶劫
去到TVB 大公報講嘅全城大亂
都仲可以兩蚊巴士去飲早茶, 唔安全咩

梗係要啦 200幾億比差佬維穩 冇咗個朵咪即係話比人聽自己辦事不力 冇得做特首真係不無道理

下
送中過唔到仲拎到「世界最安全城市」?
唔係會成為逃犯天堂咩

『世界上最無恥的人們』這個稱號你們還要不要？

the price of freedom is high

世界上最安全的城市係逃犯天堂

哇好撚驚

問警察

發覺佢講嘢幾撚好笑

稱號係人地俾
唔係自己話要就有

腐爛了的一國兩制高度自治還要不要

虛假的稱號要黎做咩？ 打飛機？

亂打人嘅城市我們不要！

港獨之父又想上鏡

準備復辟

官方認證 逃犯天堂，避罪港灣

689應該岩岩先出冊

今日好多降溫post
想啲人721唔出

新城市有冇一間商店畀人搶

100% control = 最安全

sorry ,不了

武裝份子打市民喎

要黎有咩用 反正遲d都變香港市 唔差在啦

番歸食龍蝦伊麵喇 屌你

fb有張圖好正 紅衫條女仲可以shopping

高空擲物？！ 咁點解你唔拉高空擲物嗰個？
稱號要嚟做咩，我哋唔稀罕，況且而家有幾唔安全
有傷及無辜或週圍破壞咩

5000萬你還要不要

世界安全城市之名本身來自公民質素，警察因素只係佔某個比重，警察唔好打飛機，而且警察已經係雨革同過去一個月醜態畢露，另外統治者引入新移民同利用警察做政治工具已經完全破壞安全城市之名

即係問妹妹肯收手未

咁安全又逃犯天堂又修例？on9架？

政黑警商勾結先係最大嘅罪惡呀

係你條仆街689任內搞果班愛字頭出來 生果佬帶把刀出街都可以冇事

哩條撚屌最好快D死 否則香港有重光一日一定吊起佢來鞭

警察暴打市民喎

香港不嬲都係逃犯天堂所以先要推送中

示威者俾警察不必要武力鎮壓逼到入商場, 都無一間店舖俾人破壞同搶掠, 香港確實係好安全
反而最危險咪啲警察囉

如果我們今日啞忍市民被打，明日警察草菅人命，變成上街遊行示威的人被任意殘殺，大家會接受嗎？『世界上最安全的城市』這個稱號我們還要不要？

恥與為伍

黑警先係破壞法治既根源

而689呢個過氣老野就係種下禍根既罪魁禍首

又係你話要出防暴隊嘅

你呢個問題係咪問得有點低能呢先生

好多懷疑冒警人士
所以好危險

我心諗 你班9官搞咁多野出野出黎 國際金融中心 獨立關稅 呢啲建立左咁耐嘅野 仲要唔要

秒

推逃犯條例修定嘅人早已經決定不要呢個稱號

要呢個稱號，就唔會推送中

香港最廉潔城市稱號大家要不要

UGL 5000萬案大家可以接受嗎？

岩呀

所以追究
警察濫權 肆意襲擊市民

確保法律面前 人人平等

虛名當飯食？屌你老母啦恥與為伍

問班差佬囉

其實只要冇狗，d人都冇野好扔

你講漏左屌你老母

依加都好安全.......如果無警察

世界最安全城市唔代表警察會安全

只要有共產黨係度，就好快會冇

沒有暴徒 袛有暴政

暴警治港
安全城市不了

中環戒嚴會點？

金融中心稱號要不要

法治人權自由比虛名重要 傻尻

全港犯罪率低
請以下補充原因

1. 香港人高汁
2. 警犬唔開file=冇罪案

呢d名要黎把撚咩

係呀 香港變得好唔安全呀
因為黑警亂打人 比佢制服左仲大大力咁打 仲要冇number冇委任証 依加已經冇人再相信警察 報警都唔敢
香港唔安全？咪因爲班黑警同狗官囉屌

唔要就唔要囉

攬炒啦

請全國政協副主席尊重一國兩制，不要干預香港既內政，不要對香港的事說三道四。

今時今日仲關心個稱號 不愧為689

世界樓價最高的城市
世界最不開心的城市
世界最....

統統不要了

過氣油炸鬼仲出嚟搏存在感
收皮啦屌你老母
你生存既意義就係等清算呀

不要了 謝謝

非洲有冇蘋果日報睇

政府太危險，我地都冇計

呢句野問返月我鳥

唔要，要做世界最安全國家

//在1997年香港回歸前，香港警隊也曾被譽為「亞洲最精良的部隊」//（來自維基）

亞洲最精良的部隊的稱號，是否不要了？

乜呢個稱號係香港嘅咩???
其實今年香港個Safety index仲高過2018年同期

2019 Mid-year
1 Abu Dhabi, United Arab Emirates
2 Doha, Qatar
3 Quebec City, Canada
4 Taipei, Taiwan
5 Munich, Germany
...
9 Hong Kong, Hong Kong

2018 Mid-year
1 Abu Dhabi, United Arab Emirates
2 Doha, Qatar
3 Osaka, Japan
4 Singapore, Singapore
5 Basel, Switzerland
...
22 Hong Kong, Hong Kong

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

要嚟把撚咩

緊係安全啦, 班撚樣都唔會開case, 邊有罪案

依家新疆安唔安全? 非常安全.
如果世界最安全城市係呢一種安全. Sorry, 我地真係唔要

過去個幾月都有班冒警恐佈份子襲擊市民
所到之處總會出現混亂
警方再唔做野拉晒班冒警暴徒香港真係好唔安全

港獨之父你最想香港危險

香港變緊做軍政府，遲d仲戒嚴，仲唔夠安全

東京：

世界最貴樓價 稱號我們還要不要？

中國將成為世界最安全既國度
要黎做乜 無安全感既安全

假安全 要不要都罷
昔日嘅安全只因為大家死忍做順民
事實話俾我地聽
原來我地要反抗嘅時候
根本冇一個所謂安全方法可行
唔好再同我講和平表達意見啦
我嗰日沙田遊行完食個譚仔出泥都俾差佬逼到冇路走
點撚樣啊

全世界最幸福城市係咪新疆

明明新疆先係世界最安全

如果打壓言論自由就係“安全”，咁我寧願唔要

無名指黑警還要不要？

我只係唔想要世界最奴隸城市

比你管過可以有幾安全?

而家就話世界最安全城市

咁之前話既逃犯天堂呢?

理性分析: 響街見到兩grp人:
黑衣人裝備都係地盤佬咁上下level, 行為頂多貼下memo破壞死物,
你唔聊佢地根本人畜無傷. 暫時已經拉左過百個.
另一邊全身英德日生產既重裝備, 行為低EQ又搜身又恐嚇又插眼又圍毆又警棍又布袋彈又橡膠彈又打記者打議員打未成年少女又無number又擅闖私人地方, 宜家又恐嚇話水砲車6死人射死人. 暫時唔好話拉, 根本告都告唔到.
點睇都係下面果班人危險D啦.

北歐、瑞士、奧地利又民主又安全都未出聲

你個俾中共搞到冇民主嘅香港出嚟認叻？

令人類發展文明嘅嘢，與其話係和平，不如話係民主。

冇民主，永遠都唔會和平

要個名嚟做乜？一早名存實亡啦
警渣打完人唔駛負責任，仲有法治可言咩？

唔撚要呀屌你老母

屌你老母之前又話乜撚逃犯天堂

次次啲人報警 啲狗都係大事化小 小事化無
最叻咪就係打市民同埋放咗工之後去犯法囉
每隔幾日就有啲休班警犯法嘅新聞
分分鐘全球犯罪率最高嘅警察就係香港警察
根本喺200萬+1入面求其搵一個做執法者都可以做得好過班黑警

'民主國家城市的稱號也不要了?

屌你老母 你個x家鏟

世界最貴樓價都唔想要啊
但你同林奠2條撚樣有做過野？

要嚟把撚呀

世界最安全城市但係日日都有人輕生

推送中果陣政府話香港會成為罪犯天堂架喎

「世界最自由經濟體」稱號我們還要不要？

收皮啦

我要警犬唔要

繼續做蘋果kol啦垃圾

警方行為不可坐視不理

被林鄭攆下台的廢物還有說話的資格?

留返比狗屌啦

係掟，都係掟你班港共狗
係打，都係打你班港共狗
你覺得安全，因為最安全就係你班港共狗

所以無所謂

民主，自由貿易之都既稱號 香港仲要唔要？躝翻大陸吧啦廢老

達成最安全既方法係放任狗仔亂咬人？
不了

689果班地下黨員同腫瘤辦唔再亂咁搞香港歷史悠久既法制、唔再成日使黑錢干預真 · 香港人既出版、思想同言論自由，咁香港咪安全好多囉！

依條垃圾終於出現
應該上頭叫佢出聲
唔係佢會睇住林鄭比人屌而偷笑

差佬亂打人點安全呀

有得揀？警犬唔打人咪安全囉！

梁先生：中國大陸才是「世界最安全城市」，你不要再妖言惑眾了。
意圖傷害內地民眾感情，你到底有何居心。

世界最和平示威其實都唔係好想要

Bar 帶一露連支那都玩卵完，做剪報廢佬啦

你同淋病講

有幾多單報案警畜有落簿做野？數字遊戲，不要了

最大嘅犯罪組織就係香港警隊

不要了，嚇跑外資商家，全港一起破產

號稱最多人禍既城市

不要了屌你老母

咁都叫最安全我留返比你

無自由無法治有咩用?無自由無法治點會安全?

第二日行過完全唔似有過示威衝突

[回帶] 為讓博士生返校完成論文 瑞典教授出動僱傭兵伊拉克救人

「世界最獨裁城巿」？不了！

不嬲下家莊嫁啦，錢已袋理撚得你

只有香港警犬係令香港不安， 解散警犬香港自然安全

7月14,
唔撚係圍堵根本無撚問題,
一齊散緊,
全程又無衝擊過!
警犬想拉人,想圍堵先咁撚樣!

宜家就話世界最安全城市
之前就話逃犯天堂 好撚危險要立即修例🙄

陸捌狗

關你撚事咩

呢條問題係要問返港共政府 香港唔安全係因為法治同黑警

世界最安全可以當飯食咩

行行下商場成班狗衝入黎你同我講安全城市？

如果「最安全」呢個詞只係將罪行同社會現況覆蓋而得翻黎, 要黎把撚，同中共講自己最重視市民民意一鳩樣

人老咗就企埋一邊等死，ok?

政府自己唔要咋

要黎人工會多d ?
老闆賺多d會分比我地？
政府有錢剩會回饋我地？
要黎做乜。。

企開d啦屌你老母！

得你出街唔安全

政府想唔要

683 負評

對所有唔係差佬嘅人嚟講
香港仍然係好安全

最安全城市咩唔係新疆咩

有中囯人就危險

食個飯都差d比人圍住打死，邊忽安全

死撚開啦仆街 滾返大灣區啦

有暴警，無可能有

真係回力標

政府電腦入侵

快啲戒嚴喇

第一個掟你老母484

面你地班賤人仲要唔要？

唔係話左做緊逃犯天堂咩，點解會係最安全城市？

收皮啦廢老

成個月嘅「暴動」都無舖頭畀人打劫
重唔係世界最安全？

我呢幾日先對「世界最安全城市」呢個名有所覺悟
原來一直警方引以為榮用黎J既呢個稱號唔係好關警方事
最安全既原因其實係香港人自己本身既質素

要呀 咁你地收班狗收皮未？

宜家最安全地區係新疆 沒有之一

有犬就有危,有689冇日安寧,要求解散犬隊

全城冒警

收返埋隻右手啦

全世界最多人反政府城市,你有份造成

休班警

Thanks

邊個唔要先呀屌你老母

問緊警察？

入po前見到負皮數689
諗住cap個圖
點知入到po負皮已接近800

要抗爭，不了

原來個L樣已經策劃緊向遊行人士高空擲物，大家小心!

面係人地比 架係自己丟

重好意思講，香港已不安全，因黑警犬已癲撚左!

有撚用咩

早就已經唔安全啦，咁多人冒警！

不要了。也不要騙人。香港早就唔應該係最安全城市。比中共累死

唔要啦

下 佢仲有資格出聲架？唔係佢開左個爛頭先架咩

最貴樓價也不要了

去完新城市廣場都知好危險啦
明明行街都見到full gear暴徒

屌你老母你唔撚去問班警犬？

加拿大：下？

不了，d狗搞到個城市不安全

示威者沒有傷害普通市民， 相反警察蓄意傷害了

如果有送中條例香港更安全嗎？

強姦犯叫人唔反抗唔提告就唔會有強姦犯
冇強姦犯個城市就好安全啦

【極有用】金鐘逃生路線

兩個月前推送中嗰陣
你地先日日話香港係逃犯天堂喎
做乜依家又話香港最安全
收嗲啦 689死共狗

唔好本末倒置喎，
世界上最安全的城市係因為警察保護市民，
或者其他在港人士免受傷害。
但係現在嘅警察係反其道而行，
毆打市民，復式亂咁截查市民，
製造不必要嘅恐慌，挑起衝突，
對住普通市民當賊，當恐怖分子咁處理，
同服務市民嘅初心背道而馳，
咁仲點可以有世界上最安全的城市號稱號呢？

有更多嘅黑警香港就更不安全！ 支持成立獨立調查委員會徹查警暴！

應該問返政府

下
梁生
特事特辦
機場安全都比你打殘啦
仲講城市安唔安全？

啲警察咁得人驚
點要得落

只有其名 沒有其實 不要也罷

最安全唔係北京? 有人想作反了

問下你主人啦689

咪住 新疆唔係更加安全咩？
咁多公安周圍行

連行商場都會無啦啦比警察打
不如問下政府仲要唔要面？

咁世界最廉潔城市就可以唔要？

成撚日想東山再起

喺梁振英做特首嗰陣時已經冇咗， 而家仲厚顏無恥問香港市民要唔要？！

係你地自己一手打破的

在中共極權下仲想穩定？唔沒收你財產都偷笑

暴察

我剩係想要返香港同香港人
你拎去啦

從來香港犯罪率低係因為公民素質高，
關你班警太撚事咩，自己睇下過去幾撚多罪案係休班警啦，呢條廢老688都on撚9

要, 不過安全有好多方法

要民主, 唔要所謂安全
佢老母閪, 廢人廢問

北韓 最安全國家

警方：就係安全，我地先做暴徒，破壞公眾治安

有呢班狗賊係度
點都唔會係世界上最安全城市啦

世界最安住城市點解需要咁多警力？

*安全

讓比新疆

第一個扔死你個陷家剷

永久稱號

不了
==================================

【置頂：終極裝備攻略】https://lihkg.com/thread/1321785/page/1

一國兩際又唔要 呢d冇用既title要黎托7
香港仲有個世界最貴樓價top 滿意未啊689

71遊行係屋企掉嘢落黎嗰個拉咗未

要
所以警察唔應該再同遊行人士衝突
咁先保障到市民嘅人生安全

不要了
香港好危險

銅鑼灣書店林榮基成個被消失 返大陸 真係好L安全呀

咁新彊算咩

不鳥

哩個朵你比中國啦

個責任係CY 度

無恥

班狗咪最大危險

安全定自由，on9都識間啦

死番大陸奶共啦垃圾

即係佢條仆街準備左衛兵
和理非遊行都會高空擲物

全世界最無資格講呢句就係689

要黎做咩？
咪又係畀你地打飛機

冷靜入來睇下

睇下咩安全啦 係市民嘅安全定係當權者想要嘅安全

阿哥你做得掂5個訴求 撚有人出黎

要嘅應該快啲解散警隊暴徒

冇左好耐啦，政府話香港係逃犯天堂

呢個問題問林奠啦 無佢會有今日咩

又話逃犯天堂？

收嗲啦

始作俑者就是你這個人渣！不知羞恥！

宜家遊行人士被黑社會打班警狗都唔理架啦， 你講乜柒如果被高空擲物啫

有人犯罪都唔查梗係安全啦
你果5000萬都袋袋平安啦

最廉潔城市 仲有冇係度？

Sor,唔記得icac執左

要嚟做乜鳩的？？

要嚟做乜？ 關我咩事？ 你問焦土之母啦

奴狗！

政府都唔想要啦

Btw, 朋友share 唔係我改

垃圾

返大陸啦廢老

無警犬就好撚安全既根本

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

當更+休班+輔警+退休警跣犯罪率高過晒全港平均

三個字：不要

冇你班紅底人就最安全

你問警察啦問我哋做乜？

有人高空擲物，不管何人何地，警方都不可以坐視不理。

我以後係大廈平台見到煙頭都要報狗

居安思危嘛

貼上去

要左係咪人人有樓先

冇就企開啲啦 屌你老母

成班疑似恐怖分子喺度打市民
班垃圾警察打埋一份
點撚安全呀689

假設當日你只係沙田一個路過被圍既人
你會覺得走去示威者果邊安全d定警察果邊安全d？

有警察咪唔安全

之前唔係話香港係逃犯天堂咩？依家又話世界最安全城市

仲以為自己係特首啊
做返你個剪報啦小學生

你拎個稱號返屋企鑲起佢打飛機啦
我要個名托柒咩

白撚痴 市民淨係有打黑警
黑警連記者都議員都打
邊個搞到唔安全

當你就死嘅時候你會唔想死定係記住自己有幾多威水史

梗係最安全啦,
真係有野要報警個時就勸你唔好開file
咩都話其實冇咩可以做到,好難揾証據
和解算啦,咁梗係冇罪案啦
呀,唔係,啲罪案係休班犬同係狗竇入面發生呀嘛
強姦,偷保証金bla bla bla
多到數唔哂

留返比你訓棺材個陣用啦

警權城市，你要埋得果份

最安全？
點睇都係大陸最安全啦，班新疆人未犯法已經比人用酷刑審緊

佢真係死廢老 日日追擊蘋果 有無咁撚得閒

不了
返大陸更稱心

要黎把撚咩

最安全原因唔係因為警察存在
係因為市民自律

安全同自由比，寧願自由！

689最近頻頻出動，唔通7婆就嚟就終正寢所以博上位?

北韓最和平啊屌你老母
我要五大訴求啊你老味

政府帶頭破壞

睇錯咗做
強調有關警方行為不可坐視不理，反問「『世界上最安全的城市』這稱號我們還要不要？」

以為connect埋添

解散警隊 開放槍權 全民自衛

做籠中鳥最安全舒服那你還要不要？

呢個稱號換黎嘅係失去自由同人權嘅話 不要了

不要了
虛偽的和平不要了

傻閪，最安全城市係靠我地市民守法咋，唔係以為靠垃圾警狗維持治安？
咪撚on9啦死傻閪唔知醜

笑咗
同期奶共嘅，個個有支共油水
曾偉雄直頭支共捧佢上位
689就淪為底層KOL

有幾安全,賣書賣到比人捉走左離埋境,個政府可以完全唔知情,知道之後又完全冇行動可以幫到個市民,我想問有幾安全?

政府不要，市民也不要了

呢件廢物同啲五毛一樣，唔撚理鳩佢就得啦

Tvb講暴徒都講左成個月 香港都仲係可以冇穿冇爛

佔中果陣既影響仲大過而家 咁都唔叫世界最安全

有個咁既政府，當然唔安全啦

屌你老母又出口術 不過係比紅底人士同新移民聽

講經呀, 邊夠新彊安全呀香港, 你就緊係想我地"最安全"啦, 屌

no thanks

不要啦,北京唔安全?

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

我也不要香港變成世界上最不公義的城市這個稱號

依個問題要問返特首

一個月黎，過百萬人示威，一間鋪頭玻璃無爆過
就算遊客，外國記者受傷被噴，係邊個攪？
我覺得重係好安全，唔安全係因為邊個心中有數

冇著數 不了

啱啊 世界最安全城市入面,
警隊係最高犯罪率嘅政府部門/紀律部隊

有民主才安全

你們的"安全"........ 不了

香港自由度而家得返第三
仲要唔要？係咪想繼續跌落去？

香港有呢班黑警，細佬覺得好不安
唔知幾時行行下商場會有警犬衝入黎見人就打
著黑色衫褲，落雨著黃色雨褸拎黃色遮，病左戴口罩就會俾警犬逗
睇個公立醫生原來警犬又會知，私隱都無
女既去報警又要驚被強姦，上網交友又會被約去警署啪啪啪
喺街俾人打，原來打人果個唔洗拉，被打果個先要拉
平時見到d便衣警，又無狗牌，都唔知係咪省港旗兵落黎冒警食大茶飯
周圍又有cctv街燈影住我，行到邊望到邊
sorry, 我真心唔覺得有幾安全

你叫你班犬安份d囉

不要了，謝謝

「如果文明是要我們卑躬屈膝，那我就讓你們看見野蠻的驕傲！」

只想要民主香港
不想要安全中國

wfc

你話要就要，面係人地俾

都問得岩既 因為
警察每次出現都會令該地方變得唔安全同混亂

關你撚事

I don’t fucking care

Don’t sacrifice freedom for security

唔要 政府強姦我

你問林鄭，問香港市民做乜鳩，痴撚線

最安全嘅地方明明就係我大共黨底下嘅新疆，梁振英又講大話

大膽！
世界最安全城市一定喺支那入面
點輪到香港

點解係最安全城市！因為克警唔撚做嘢呀嘛！

你冚家都做英國人啦

Attention seeking whore

我地要做最自由城市

有你哋班無委任證嘅黑警日日亂9咁打人 梗係唔安全啦

咁多恐怖份子cosplay警察,
早就已經唔安全啦, 而家先講實在太遲

「鍵盤戰士」稱號 我們還要不要？

不要了

世界對政權最安全城市？

去問吓班黑警

咁講新疆最安全

依家又講世界最安全城市
唔係話逃犯天堂咩？
冇逃犯條例時就世界最安全
通過逃犯條例就冇左世界最安全？

我地要既你比唔起

歪理。
警者，衛民之士也。逆民之士，非警，民之敵也。
今逆民者不請自來，市民擲物抗敵，何罪之有？
若市民遭物擲，擲物者，民之敵也。
為官者敵我不分，衆民之不幸也。

What illogical reasoning.
The police is the authorities that protects the people. Authorities that go against the people are not the police, but the enemy of the people. Now those who go against the people came without invitation, the people threw objects to repel the enemy, what is the wrongdoing? If the people gets objects thrown at, those who throw the objects are the enemy of the people.
Having an official that can't tell the difference between an enemy and an ally, is regrettable for the people.

唔撚要阿 唔撚稀罕阿

不承應外國勢力，就咪撚用世界排名打飛機啦，全世界都屌緊政府警察呀傻鳩

世界最安全唔係因為有黑警
而係因為香港人既人民質素高

要你老母

不了
成日口口聲聲話破壞經濟
有得分咩

多得你 已經拎唔到「世界最自由城市」
689點賠番比香港人？

自由和黑警
我要自由

要咗呢個稱號... 我有咩得益?

多謝689
689你班黑道朋友幫我地回答咗

死仆街

問元朗黑警?

突然間個post上返頂

問何君堯

［無政府狀態］元朗恐怖襲擊將成民間自治催産士

不了不了